可唔可以問adnim Kaiboard 問題架

Kaiboard 有冇可能放高登 icon 入去

暫時無打算
有咩 kaiboard 問題去返果邊問會好d

痴線架...你真係出現....

想要個連仔 icon

又秒

快D做返個課金版, 阿叔多多錢都俾, 課金實際支持

kaiboard 有得俾錢啦 買emoji 同主題

已經買晒, 一出覺得正已經課金支持

kaiboard 用家，有課金支持